一人一句你記憶之中第一次記得嘅歌詞

我先

人人期望可達到 我的快樂比天高~~

有隻雀仔跌落水

abcdefg

活在恒大盡是生命

無人理

Tinkywinky (Tinkywinky)
Dipsy (Dipsy)
Laalaa (Laalaa)
Po (Po)
Teletubbies (Teletubbies)
Say, Hello (Eh-oh)

差啲唔記得

月光光 照地堂

活在球內盡是精液

遇怪魔 我即刻變大個 遇見高手痛快得多

對你愛~愛~愛不完
屋企人話細個係邊跳舞邊唱....

小丸子又有心事

明月光 為何未照地堂
寧願在公園躲藏 不想喝湯

我小學中文老師拎首歌同我地默書

氹氹轉 菊花園
炒米餅 糯米團

原来係hocc唱
嗰時嘅佢幾靚

主能夠 主能夠

推下先

諗到嘅全部都係詩歌

利申耶撚小學讀書，每個星期都要聽